Smt/3 mobile & hkbn/smt sales 請進

電話用緊smt 6g無限 plan5月完約，想要最小6g plan 唔洗無限。
寬頻 用緊hkbn 100m $131 續約開我$17x

求報價

識得有個專業絲打有各電訊公司新客轉台特價勁抵最新優惠！

可以tg佢了解各大公司轉台優惠詳細tg:zhuo0611
email:usetobe0611@gmail.com